求推薦接收得好嘅無線鍵盤滑鼠

用過大陸牌RAPOO 兩三米就已經斷斷續續
有冇好推介? 屋唔大 4-5米收得好就夠...

logi

G613 g304

G pro wireless

話說k380好唔好用？

經notebook ownership prog買極抵 750蚊就有

G913+g502

貪平就用番有線算la

普通無線原來有人唔係用logitech unifying

求其logitech都得啦

用Mac機

邊間u? 我好似搵唔到？

cu

logi gwp